我屌你老母潮Talk

直接喺lihkg fb偷片之後喺側邊求其加兩句野就當自己片出，落個“影片來源”同“原文帖子”就當無數，同鳩假期啲page一撚樣毫無廉恥，我屌你老母收皮啦

落埋reference 你仲想點？